其實咁瘋狂搶口罩有咩用 係咪傻撚左

凌晨一班廢老喺商鋪門口排定隊 屌你班人係咪咁on9 買到又點 唔識用其實戴同唔戴無分別 訓飽做下運動食隻橙好過啦 搶口罩搶廁紙 dllm好似以前盲搶鹽咁 屌...

返工既人冇時間排買唔到口罩
冇野做好撚得閒果啲搶晒啲口罩去炒賣

講得十分好
大撚把人戴完口罩 掂完口罩出面 唔洗手再直接摸眼耳口鼻 又周圍摸野
咁有撚用咩

你睇下邊d 地方有貨

e.g 卓悅， 100%口罩供應地點係遊客區， 油尖旺！ 根本唔撚係賣俾香港人
香港人搶到口罩的機會係得幾個%